有方法宣傳lihkg難以被方仗發現

推

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字
大家幫手copy段野一齊去其他post宣傳

冇左hkg+番唔到高登

講左...呢d無用...

用關鍵字點樣避開關鍵字搜尋？

出面直接話丁圖
入面lihkg

狂回唱衰lihkg既post, 令lihkg 個名曝光多d

丁圖就變左關鍵字 唔洗開post的
係人地post 貼圖片link 記住唔好懶 共用條連結 自己up圖 自己貼

佢直接del post 無太多機會唱衰

唱衰都bam

佢禁人留言

即刻比人block尻k

早洩驚到